如果你手頭上部機已經用咗超過2年入黎留個名

講埋型號

6S 隻秋

Me2 前排仲換左電 用多兩年無問題

Nexus 5

SE

se+1
se2呢
都係午餐肉順眼啲

支持!!

Iphone6
啱啱上埋ios12

用咗幾耐？

galaxy s5

幾多年

6

6S 未換電

G4 用咗2年半 忍咗一年半 呢個星期內去買過部新

6plus 隻抽
好錫機 會用買個日黎做密碼
122016 用咗兩年半

果時一出就買 除左rom唔夠用裝唔到太多app 其他都滿意

Ching 升完點？

Iphone 6

6+ 一出用到呢家 4年
利申：換過幾次電

galaxy s7 由出開始用到而家

Lag到仆街 ios系統 愈出愈新會整lag你部機
我早排去整電佢成部換比我 新機正常冇事 明顯係apple搞事 好撚狗比人換機

6s 岩岩換電

SE 啱啱兩年

9/2015
iPhone 6
iOS 12

ip6

5s

順左好多 未升前用連登app都lag lag地
電去得快左 其他未知 暫時未察覺問題

6s
用左2年7個月

真心呢？
我部6+開相機要等五六秒
影相focus lag到仆街
仲諗住用ios12打救下
利申 冇換過電 啲電快過倒水

6s 準備換電

我仲download 緊
希望幫到手啦

which 機？cha

6s plus電都未換過

Note3 第6年

................ok you win

marshall london 2年

6S 不過舊電倒水

遲D換電

SE 4年 無換過電

自腸 我指6+ ios11
12升緊 聽人講救命 sorry伏左你地
屌啦聲11 我冇較橫向有時都橫向左 on99

iP6
第一日賣就開始用

12 真係冇伏
從beta 1 用到依家

你似壞機多啲😂
我手機未夠電 升唔撚到🤡

HTC ONE M7

SE 2016 出wo ching

ASUS ZenFone 3
冇壞冇 hang，順暢唔發熱
2000零蚊，抵到爛

三叔A9 三年幾
如果壞打算換Honor play 夠平

x2
一出就買到用到依家都仲係好順暢

V10 用左3年

s7機用咗差唔多三年，除咗打機差少少之外其他都幾滿意
嚟緊等出s10

想問下換電要等幾耐

換電等幾耐？

6S

v20

Sony Z5

LG G2
宜家攞嚟做鬧鐘，因為容量唔夠用了

lg k10

note5 32gb成日唔夠位

6s 呢個星期轉會1P6

6s換電冇得輸

g4 3年

s7

S7 開始lag

note 5 鳩痕想換機但完全唔知換咩好
如果iphone XR有full hd就好

Nokia 8310

6s 除左舊電之外都冇咩問題

但電好倒水

SE
SE世界身一

Note3 諗緊換咩機

5c

Iphone 6 用咗3年幾未換過電

Iphone 5
Lag到剩係用黎打電話同上連登

一星期前換 等咗1個鐘左右

Sony Xperia Z3+
（應該有3年以上掛）
微lag，但轉左iPhone7 （22個月）做主力機所以接受到

Motorola Milestone2 做後備
2010年到而家，wtsapp仲用到

iPhone4s。
好快冇電。之前1000一部買既。先達新機

iphone 6s

6s plus 準備轉

Iphone se
前年四月用到而家
仲使用良好中

i6Plus

zenfone2做副機
都三年幾都好順暢 係sim卡位壞

6s

Lg Gpro2 下個月就第4年

Z5P

10.3.3好lag咩 我有部係度幾順

最慘Intel唔搞落去
我都做緊副機

Samsung A7(2016)
除左得16gb之外用起黎真係完全無問題

HTC 10

iphone 6
14年11月雨革後開始用
乜都無換過，電量仲有9成，6仔你想我幾時換新機呀

iphone6

6s 未換電 啲電倒水咁倒

點解粒電可以咁襟?

三叔s6 由出個陣用到依家 下個月換iPhone xs max

6plus 未換過電
mon就爆過3次

Galaxy Note 4

平時一得閒就鍾意叉電，使用習慣麻麻地
可能最主要係無打機

Galaxy note3

iPhone 6 3年 冇換過電

s9plus

htc m8

6s岩岩升左ios12換埋電，新機一樣

仲用緊6

iPhone 4s

未換電6s

好慘 成日俾人標籤窮撚 但真係用得好地地 唔捨得換

note 5

7 plus

HTC one

6s無換電

S1

6s plus 電都冇換

5S

Se

6s由佢一開波出用到e加

6s 遲啲換個電再戰xü年

Iphone 7

7s+
今年決定唔會換

s5

iphone 7

Xperia X performance

Iphone 7
發售首日買

htc 10 2年
年半果陣換電

same here
已經開始lag
早幾日仲要跌完落地係咁自動開機熄機
係咪要壞喇

s6

用左3年半 應該仲可以用多一段時間

不過耗電快同埋中間粒制壞壞地

galaxy c7 由出做到宜家 大約5年 如果我無記錯

用

有冇update到最新OTA?

6s就快3年

vega a850k
我家姐用咗一年左右
14年頭就俾咗我用

5s 6年

冇打機粒電真係襟用好多
平時聽歌登高上連登覆message
部機好少可會熱

asus zenphone 2
冇記錯應該3年

冇呀 勁耐冇update
up左有冇好啲？

5s 4年 仲未換電 用緊ios12 beta
隻揪隻

n4 v10

有。
我上個月就係無端端部機好似你所講咁。
跟著用Sony PC Companion做左一次repair/update/factory reset，而家完全冇事。

但記住先backup data。

我老豆仲用緊部s2
第九年

samsung c5
當初續約見佢平就買
錫住用 用左2年多少少

得閒試下先
本來部機都冇storage 想reset

我老豆都係

NOTE2 原廠電
6年

呢地世界邊有人可以一個電話用九年
唔通我地係兩兄弟

仲用緊Iphone5 8.1.1
主要用途Whatsapp 打電話

Note2 安好

7+

iPhone6 過埋今個月就４年

6S冇換電

sony M5 dual
想換 lag到仆街

G5

6s 9.3.1

huawei
eva-al00

4s, 進入第七個年頭, 雖然唔係主用機

Bb Classic 用黎覆email

LG G4

6s plus
IOS9.3.5
舊電倒水咁款 想轉機 轉xs好無
無點留意手機 有咩建議

S6

IPhone6 換左次電 就黎4年

6s 都係最近先換電

1+1
1+3t (好似未夠)

6仔 壞home掣壞touch id 照用

iphone6plus 同埋se
6plus 已經換過液晶 換過電
btw 已訂xs max256

s6 edge plus

G2

iphone4 趺到有啲位㩒落冇反應

有兩部電話
其中一部外黎做收call打返比人用緊s2
唔知幾多年

iPhone 6

SE 最鐘意呢部個型
但蘋果係咪唔會再出

準備轉Xs （打機舒服啲，細mon打機近視深咗

Note 3 , 5年以上

Iphone6
01/2015

5s 4年 今年年頭壞左
而家用緊SE 準備用多3年

6s plus
三年 無換過野

Galaxy note

ZenFone3

三叔note 4

Sony Z4 tablet

6 plus

5s 三年
今朝換8
大到成日好似會揸唔實咁#

Same

6S PLUS

5s 四年幾換8
用用下就會覺5s 真係好細

lg g5

iPhone 20

7

6s 就三年 不過好慢了

6 plus 3年

6s plus 未換電

6＋用左4年

年幾兩年前前 buttfly 2(屋企人換新機唔要比我)
半年前壞左之後galaxy j7 一樣屋企人唔要

same，我係edge

galaxy notes3

iPhone6 出售月買
剛剛換左電 可以用多3年
iOS9.3.5

SE
應該可以再戰多2年

6s 仲有一星期3年

三叔 c5

我仲用緊4S

iPhone 7
想換

買返嚟一直8.4, 玩JB
年中換完電後，上咗11.4

Iphone 5s

想問
換電嘅話 交左個電話比Apple 幾耐有得攞番？

6s 未換電 仲好順好好用

LG V20

iphone 6 三年
諗緊轉唔轉xs or xr

galaxy s7
仲好fit

好似3個鐘左右

6s
而家玩3個鐘就要差一次電

V10
2年半

iPhone 6
05/2015
準備去換電

iphone7
好記得16年中秋翌日去拎

利申 ir

Ip6

Note 5

6s iOS 9

I phone6
4年

Note3

6S+

bf2

紅米note1

6啊屌 S都無 剩係換過一次電一次芒

se

係蘋果店換？

Ip6而家仲好順

iphone 6 用咗4年

G5兩年幾

6s 2年

Z5P

SONY越出越樣衰

ZenFone 3

6s+

galaxy A76 2016年頭用到而家

6s 近排換埋電

換電會唔會幫你升埋ios 用緊10.3唔想升

iphone 6 4年

6S 上個月換左電
升埋iOS 12 應該可以玩多排

Se 但係其實部機用咗一年到 一年前換咗部翻新機

LG G5

6plus

6s 仲未換電

SE lm

iPhone 6 冇換過電 電池效能88%
果時一出3個月內就買左

咁都上到熱門，連燈

6S+

等部Xs送貨就退休做後備機

Iphone6 兩年前二手買返黎
姐係用左over兩年

6s 冇換電 啱啱好兩年

5仔
機後個logo冇左一半

HTC one A9 兩年半

hTC 10

8 plus 用家。新出部iphone吸引唔到我。所以應該係會用過兩年。等下部iphone

點樣計到兩年半

sony ericsson 又唔止4年

sony xperia z5 premium
利申三年電倒水熱到60度

6仔，4年，陪我聞過tear gas

iphone 4

12咁撚勁都唔升

iPhone 6Plus 換過電換個mon

驚啲電撐唔住阿 依家都日日吊住個尿袋

Samsung Galaxy Grand 2

你都話換電啦仲驚乜

samsung s7，暫時行得走得未想換住

Samsung galaxy note2

Htc one Me
紅米1

ip6 2015 4月
上年換過電

6plus 用左三年 電池壽命得翻73%

LG G5 , 成日hang同倒水倒得好快

竟然有人同我一樣，但我幾日前都換左note9，公司優惠

6s
完全冇諗過換機

5s jj

iPad Air 2
6s
MacBook 2009
MacBook Pro 2014

S7E 仲係好順

iphone se

iPhone 6用左四年～換過電池再戰

講真話班idog 又唔鍾意

Samsung note egde

6s plus

Ip7

6S plus

SAMSUNG C7🙈

sane here

但係舊電已經打柴

sony ericsson 3310 用黎放公司sim card
自己用iPhone 6s 已換電

Me too
Note2世界第一

小米max留名

Z5 premium

note4出個陣買 用到依家

6s plus 兩年半 原本想捱四年 上個月關西水災死咗
結果即刻出部7plus
返到香港再整翻部6s plus

用6s plus仲開心過用7plus 可能真係有感情

6s 順滑未換電 年尾去換電

G Pro 2

6S 64GB

7plus算唔算

SE
想轉機又未壞

6s 2年10個月
準備max

ip6 plus
爆過一次mon

小米碌

換過電個d都好意思講出黎
大把人部機冇壞過冇整過

xperia c3 就4年

我個部都係一出就買冇壞過
係跌花左少少

6+
準備又用多年

用緊6S+

應該係16年7月用

暫時冇乜問題出現，電都未換

Sony Z3+

iPhone 5
六年
全裸機
仲好順

Sw

sony m5

6s plus差唔多3年 仲未換過電
升完ios12順左

Oneplus one 四年半

我都係，已經忍唔到

samsung galaxy S5
現況
兩舊電都有D脹，撞下就重開
又未倒水喎

部分app會lag
唔夠ROM冇位玩新App
有遙控唔使特登行去攞都轉到台
電筒有D黃

Mon 緊S8到NOTE9

唔睇好S10係摺機會長命

G4

呢部真係機皇
如果唔係跌爆左mon冇得整
應該會用到以家

note 3
仲未壞，係load app慢啲

iphone 7 plus

仲有十幾廿日到2年 iphone 7 plus

op3

罪大 z5

3310

6
s
p

iPhone SE

升左iOS 12 再戰3年無問題

Iphone se

Note 4
換過新電又係一條好漢

S7E 已經覺得佢好慢
利申 無裝任何手機GAME

6s
d電好似插水咁
已經因為原本舊電apple話有問題換過1次
諗緊換電定換電話好

iphone 5

ip6 3yr

Ip6
V11
電得86%capacity

6s 用左4年

6plus 5年

Iphone6

樓主會統計資料

a9

IPhone 7 Plus 啱啱好兩年

巴打點忍
利申上年換左7

我用左Iphone5 4年

z5
用左兩年幾 上個禮拜轉左用iPhone

Iphone6 11月就4年 換左次電後又再倒水

中途換過新電，所以叉一次幾乎用到 20個鐘。 好正
而且我唔打機，淨係上fb ig whatsapp 之類

打算年底前換機，16GB 真係用得辛苦

Sony z
小朋友可能你都未出世

三叔note3(因為note5買完一年就爆左mon)
7plus

HTC8

SE LM
不過近排開始壞壞地 關mon制無反應

note3

iPhone 6
換左電 但好lag

6S報到

Oneplus X
兩年半

lm

Z5 premium
啲電倒水咁快

LG G2

iphone 6
since Sep 2014

會唔會好慢
我都係iphone 6

xperia x

note3 啱啱過咗5年

唔打機一定得

6s 2016 8月出機

三叔s6

5S, 5年

iphone 7兩年
唔知換邊部

iPhone4

LG V10

有部note 2 借左比fd收whatsapp

sony xperia z5premium
好想換

Galaxy Note 1

Function 完全正常 不過因為部機真係太慢
而家淨係當電視搖控用 好少開

iPhone 6 4年
依加換咗8仔都繼續用
好有感情

G3

4年半

note 3 屋企人2014用到而家

6仔一出就買 無換電岩上埋IOS12

iPhone 6s 行緊 IOS 10

升唔升IOS 12好？

iPhone 5

Samsung 淨係得S系列好
S4 4年 啱啱轉S9+

SE隻抽

V10

6s用咗三年 今年換埋電打算用多兩年
between 6s既你地會唔會update iOS?

sony z3

iphone6 4年
個mon爆左都仲未換

s3,ip6

samsung s7

Galaxy s3

note 7 啱啱好兩年

Iphone7

iPhone XS

Samsung Note 5

6S Plus。15年出嗰陣用到而家。

6s岩岩換左mon換左電，有排用

GS7 起哂印了

5s
就快5年

xperia xa ultra

Note 5算唔算?!

6s plus 用左兩年到 仲好好用 世界級

samsung c7

z5 compact

HTC One X9

iphone7plus

6 16gb 用左4年

iPhone SE

去apple換電 如果成部換 會唔會變左新ios*

Asus Zenfone 2

同事仲用緊 5S
癡撚線

6s+
用左三年，無換過電
Ios 12 唔覺得lag

6S plus, 乜都唔洗換仲好順

Iphone 6+

note2第6年

仲用緊6
開wtsapp fb ig 好慢 換咩機好

6S 一出月到袋家，換高一次電

s6
如果唔係32gb唔夠用都唔想轉
其他方面都好好

HTC10 就換電

me2 所以note9一出就換左512，即時無晒束縛

HTC one M8

5S
IR咗XS 準備換
有冇巴打有建議?

6s未換電
運作良好

6s 舊電倒水咁一個朝早得返十幾%

Acer ) liquid

6s plus 用左就快3年 未換電

samsung c7...16年7月到依家
冇病冇痛

iphone6 差唔多4年喇

oneplus1用到依家

6s
呢部真係無得輸
Btw有無巴絲部機開始lag?

6s 未換過電

一樣

iPhone 6
啱啱上埋iOS12
又可以頂多年

Iphone6 plus
就3年了

s7一出就買用到今時今日都好順，電都夠撐一日

xperia x compact 2019 年1月先2年

Samsung galaxy a7
用咗4年有多 點跌都唔爆唔爛
係lag啲咁解

6s +1

Samsung c7

Samsung A5
用咗3年
lag撚到仆街
ig用用下都彈 如果連登多圖又彈
whatsapp send幅圖lag 2分鐘
就快俾部電話迫癲

6sP

iPhone 6出到而家

6s 啲電倒水咁 今年內會換電 又一條好漢

6S,要轉了

p9 plus

快咗喎

sony z1 4年定5年

btw,成個post大部分都iphone,圍爐？

Iphone4

6s 倒緊水

6
4年

其實中間用咗半年Nexus 5x,
不過極速打柴
宜家Nexus 5啲電15分鐘無90%

IPHONE (1st gen)

4s 由啱啱出用到上年

我都試過換電幫佢續命，但最跌爆左mon就算數

6+ 3年半

我已經換咗第二粒電
之前仲成日自動重開機
轉apple算

Iphone 6s plus
2016 6月中用到而家 準備換手機

6s換左電 睇黎6s真係最長命既iphone

Iphone7 岩岩2年

Nexus 6p

5s 同你 say hi

未夠 1年多啲

oneplus3

我老豆 s3 5年

iPhone 6 換左電幾個月
係有時lag同埋差電有時差唔到

6s未換電

Galaxy s2 2012年

6sPlus

我又係Nexus 5....四年半了，要帶尿袋出街

HTC 10仔
粒電得返一半命

Samsung galaxy note 2
用左5年

7 差唔多兩年
好靚仔 冇劉海 唔捨得換

6s+
Up咗ios12順咗
10月尾去換電 應該可以再戰一兩年

Iphone兩年係基本啦
冇四五年都唔好講出黎

V10燒過底板換過moon

Nexus 6p 舊電就打柴，其他function冇乜點變

SAMSUNG GALAXY S7 EDGE

三叔Note3 4年

htc one m9

XPERIA Z2

6s+
無換電

6s
蘋果啲機真係好㩒用，最衰係自己認為64G夠用，用用下發覺開始唔夠

5S 挑機

6S，想佢壞轉X，但死唔斷氣

SE午餐肉 正

6s 仲有3個月就3年

S7EAGE,但近排想換電，有無街鋪推介？

Samsung A7

SE+S6
ZP5 仲有3個月夠2年

LG V10
利串已轉

我又係N 5, 真係衰粒電

me2

6P

6S 快2年半，咩都無換過

iphone6, 慢撚到核爆

sony Xperia premium XZ

2年
ip6已經用左4年

部se跌極都唔爛

sony Z5P
16年4月左右買，運作正常，係打機會lag lag地
諗緊換唔換8 plus好

Note4
4年

Iphone6 仲用緊iOS 10.2 四年

6s 未換電

6s 痴撚線電話

Iphone6
一岀用到依家
爆咗兩次mon + 換過一次電

Iphone 4

鳩up ios 12公認順 快過11

same 不過個mon 無爆過 + 未換過電

6s
老豆仲用緊note2

6s
淨係跌到內顯壞咗整過一次機
電都未換
利申：2年以上

預咗俾人負評
小米5

6s 電用左2年仲有82%

7plus

Nexus 4 2013-now

LG g pro2 2014April

s系最樣衰就係s5, 我自己見到個樣都唔想用

iPhone 5c (5年）

google pixel

LG K10 3年

6S+ 一出之後果個月買用到而家
換過電池only

想睇下真身

ASUS Zenfone 2
淨係粒電虧虧哋

S7 edge

iphone 6 plus

note5

Sony Z

4年 ip6

6+ 就嚟夠4年 早幾個月換咗電池 應該可以用多1-2年

Htc M8 四年

Lol 2016年2月1 買

5s 用左差唔多5年 d電好快冇
但你一日唔壞我都唔會放棄你

samsung S6 edge
15年尾買
壞左home鍵同電源鍵
仲要爆埋玻璃

SE 真心好用
我隻手太細，SE先拎得哂

6sp

紅米 note

Nokia 3310

Galaxy s2

6s 一出就用到依家

nokia 8310

Iphone5 6年

iPhone 6 128g, 3年有多
而家愈來愈慢

係咪好慢？

S6 帶埋入去沖涼

6S

黎緊11月就3年

利申 未換電

Lg g5 路過，剛好2年

iphone6 好似4年了

gs 2

6+， 未換過電
15年3月21號買。

早兩日汁屋汁番張單出林。都係唔換機住

6
仲係ios8 準備升12

我又係,不過有少少lag

6仔 四年

Ip6
14 年尾岩岩出就買左，中間換過一次電，好錫機，到而家都冇花冇爛
如無意外應該可以用多兩年

6s Plus

SE
啱啱好夠，不過就換機

屎為p9, 估唔到捱到2年

6S 3年了
成部機甩漆
開相機有時會冇反應freeze左喺前鏡頭
打字有時delay 幾秒後啲筆劃飛返哂出黎
電池已經老化
年尾換xs
靜靜擺低1蚊

G4 垃圾機

I phone 5s 三年有多了

G Pro2 爆左4次Mon都仲用到

5s
無壞過 無換過電 第4年

好多人都壞底板既 LG G4

我用咗3年

iPhone 6 換咗一次電
感覺可以再戰2年

利申 仲用緊iOS 9.3.3

sony z5p

Note 2

iPhone 6
14年用到依家 早兩個月部機開始識自己reboot 但依家又冇乜嘢 雖然都係好慢同好lag

三叔A7 2015版
用咗3年半有多

中間換過V10，燒完底板又用返呢部
估唔到3年前嘅中階機都咁襟用

Same
6s 3年 上年free換電左一次
Freeze鏡頭keyboard慢依d問題都有
岩岩up左ios12好左d
訂左xs 仲諗緊換唔換好

SE
細mon機好用

7plus 一出就買

Sharp sh-01G

Iphone 5

6s 3年

6Splus

LGv10 燒左底板救得返
note2 lte

Iphone6 未換過電

i5

Note 3

6plus

出黎做野用第一份糧買
用到宜家

個個都 i phone

lg g5 差唔多3年

iPhone 7 Plus

呢隻堅正

NOTE 3

se
htc e8

Redmi note 4x

銀色6s
頭疼緊買8s定xs

6s plus
Note 3

iphone 6（爆芒）

6s 裸機

6s上完ios12準備再戰兩年

v10

galaxy s7

Huawei Y6pro
普通平價機用黎公事上打出打入咁
唔係主力機

6s 冇耐換完電
本身想今年換機 而家都係算啦

6S +1

s6 首批已經3年半
除左得32gb外 其他野都好滿意
打算用多半年就用黎做副機

6s 兩年，未換電

sony zu

iPhone 6plus

S6 edge

本身5s 早排換左

我6一出就買

有個fd用緊Z2

7+ 僅僅兩周年

6s ios12 換左半年電

HTC butterfly S
4年

v10 部機除咗粒電死死地外冇乜問題, 好在有2粒電俾我換

百年老機Iphone4
考慮緊換機

g5 用左半年頂唔順換機

咁堅....

SE
唔會賣
記念下

ip 6s

lm 華為m8

影相同聽歌好正喎

6s 過幾日換完電 又兩年

6S 未換過電
BTW美國機

6
3年半

iPhone 5S 2013年年尾用到今時今日

影相有廣角真係正，但倒水電，有得換電都冇用

Sony Xperia XA Duel

iphone 6 plus
2015年2月開始用～

Galaxy s7

apple真係仆街黎
升完iOS 12部5s又可以再戰一兩年

Ip6
好似搭入第四年

紅米2

我用紅米4

6s
SE

我插鹽水出街
一用好似好扣血咁
一開就無一格 一日最多得五格
不過好在10分鐘就100%

鐘意細機
實在等唔到SE2先買8

same

Not3 三星

Nexus 6p, 向緊3年前進

iPhone 7 & 8

6 PLUS

ip4s,啱啱升埋iOS12,訓練耐性用。

6s 電都冇換過 愉快使用中

A9

IP6，年頭低價換電，準備用多1-2年

6隻抽 mon 自己都換過兩次

s7 edge

點解 之後S6 S7唔係都係差唔多咩

*** note 3
用左3年半
年頭換左

note 5
用左3年

same 我都仲用緊note 3

我買親手機都一定買舊機
因為有得root，好多系統相關工具都要行root
cpu調節係其中一項

s5同s6差咁遠你都可以話一樣

ME TOO

6s plus 3年

6s plus 順撚到

se 16GB

6 四年 換過一次電

7plus仲係順到扑街

v10 就3年

i6 3年

An狗唔敢入

v10，2年，gps上禮拜壞埋，打算出7 plus

6s 一出即用到而家
已經lag lag地+開相機會lag幾秒
打算換xs

LG V10 (2015年12月買，2017年4月bootloop，整番用到今日)

LG L9 6年
LG G3 4年
LG V10 2年
3代同堂
家人長期出入內地，後備機

個機背太難睇啦

4S

成家都過兩年
老豆note 4
老母iPhone 6s
家姐galaxy s5
我OnePlus 3

我絲

Gs6e

其實過兩年係好正常既事
諗唔到咩原因要成日換機

XA

買黎都係上連登fb ig youtube，洗乜咁急換

利申：iphone6 plus 4年

Iphone6 16GB😊

HTC desire eye
就4年

6sPlus 成日自動重開機 相機一半清一半朦左咩玩法

咁多人用6s既
利申:前用家 爆左mon 64gb唔夠用 所以上左iPhone x

iPhone 7

samsung C7

Sony Xperia X Performance
Sony Xperia ZR

Iphone 6, 頂唔順了

Sony Ericson Neo V
LG Nexus 5
Apple iPhone SE

部部都用左2年up
NeoV同N5仲開到機仲用到
不過NeoV太舊太慢phase out左
N5其實仲好順, 不過舊電打左柴同跌爆mon, 廢事整
現役SE都開始電打柴, 仲掙扎緊換電挨多2年, 定係換新機

連登邊有絲打

Oneplus 3T

Iphone 7 plus
諗緊轉會

16GB

iPhone 6 Plus

Google Nexus 4
LG G5
最滿意係Nexus 4
刷Lineage OS又可以用過

note2, 5年

HTC desire 729

Ip6 3年半
更新唔到懶得搞
電開始倒水要換電
Mon換過3次

Xperia TX
Xperia XZ

HTC 10 留名

6S 一出用到依家

5s，升左ios12又可以用多兩年

Iphone 6 plus 無s

6S Plus
未升iOS 都好地地，升完好想換機，但換咩好呢

sony z5
用左兩年半 最近出左iPhone 8
sony留返打機用 AC轉手機太危險承受唔起

6
諗緊換電再戰多年定換iPhone 8

紅米

自己
iPhone 6S
BlackBerry Z30

老婆
iPhone 6
BlackBerry Priv

samsung s2 plus

我用Iphone6 二月就四年

LGV10

6s plus
換兩次Mon 一次電
再戰兩年

6用咗兩年唔見咗
7用咗年半到

6s 換左電

iPhone7

iPhone 6s plus 未換電

6s+ 3年 仲好順

6 plus 用左4年

ip6 - 4年
ip7 - 2年

準備幫兩部換電 又用多幾年

ip4S

前年 iPhone7

LG V10 而家用黎打機聽歌
上星期見iphone跌價入手左

有冇伏？我部6仲用緊iOS 9

g pro 2

6S PLUS 就3年

LG G3

i5 用左6年

5s+6s
6s 前排免費換左粒電 apple真係好高質

Same 但部6諗緊換唔換電

S2 mini

小米MAX

Battery Health
Ip6 97%
Ip7 81%
點解相差咁遠

galaxy s6

galaxy c5

紅米note4x

note2

6plus 14年12月用到依家

HTC Desire Eye
3年零5個月

iPhone 4

6s g持

7 plus未換電。電池83%。可以再戰一年

6+7+都用緊

之前埋講過因為電池耗損，iOS為咗唔好咁快無電所以就降頻嚟延長續航時間吖嘛

iPhone 6 岩岩出就上台plan到依家

換左一次電

但ios太低連tap&go都開唔到

要換機了

zenfone 5 (2014)

升完由勁lag變到幾順 同6用家

6仔 差唔多4年

pixel仲係咁順

全家小米 5s plus, 紅米 note 4x, Samsung j5 prime, Le 2 各一 （全部一年半）, 加後備 htc e8
除咗 Le 2, 其他打算用多至少一年

Ip6 用左4年幾
冇換過電

S7 edge
下代可能會換

Z2 就嚟打柴

Samsung Galaxy S7

有冇巴打知se換mon除左apple store仲有咩方法